見啲人討論候選人應唔應該咁答 笑死

初選咪選完囉 點答關你撚事咩
入唔到閘你初選黎把撚呀
Dq完幾件你係咪又搞多次初選呀
啲人咩料大家唔洗拗喇掛
講啲咩選民監察慳啲啦😂😂😂
入唔到閘洗撚理你監察
初選搞掂完啲5毛撚樣又想搞搞震😂
撚有咁多野要你幫手決定咩😂😂😂

On9樓主 反正佢一早已決定dq你
你唔會影響到個結果，倒不如唔好做一啲同自已立場背道而馳既事

？

咁你番屋企睇電視咪算囉😂答都唔好答吖嘛

李怡: 倘若絕大部份參選人選擇為了入閘而跪低，那麼美國對香港的制裁也就少了一個重要理由

樓主係泛民仲諗住守規則

咁你去選把撚呀 直接承認初選
咪撚去選立法會囉

咁35+係乜😂南亞大將軍退選黎托柒牙

大定咁話啦😂 愈近選舉就愈多選舉無用post架啦😂

[/quote]其實有乜工筍得過立法會議員，10萬月薪，津貼另計，唔返工缺席投票又唔使向人哋解釋，鍾意返就返，唔想返就唔返，屌鳩佢哋缺席，飯登仔就話你分化、熱狗、PR。[/quote]

啲位咁舒服咪比親中派做囉 黃屍選黎做乜？

講得啱